[暗瘡] 鼻凸肉求救..有圖

鼻d暗瘡仔好返之後凸起左1粒粒野，完全冇擠過，肉色，唔痛，摸落軟軟地，好核凸
已經3個月啦，真心好灰，得20歲就搞成咁

有冇巴絲可以分享點整走佢地，真心求救...唔想咁就一世 唔該晒大家

要清下黑頭先

好想擠晒啲黑頭出黎

啲黑頭顯眼好多

黑頭可以點清
有冇買返黎產品介紹

Sor 其實係勁近影先影到d黑頭咁恐怖

黑頭都仲話有得搞，但凸起個d真係唔知點算

我都係咁 好困擾

冇得搞 人老係咁

我今日照鏡都見有
正想開post問個鼻既皮膚點可以滑d

咁巴打有冇試過d咩方法

成個鼻都係咁 有一大粒仲要係紅色生左成年

果酸
上網買枝茶

試過果酸，但搽完仲大粒左

其實個d都係油脂粒
好難擠到出黎，因為重好細粒
到佢真係變大左先清到
搽任何野都無咩作用，只會加重佢表面細菌積聚最後變成真係一粒暗瘡

最合理都係基本野，就係早晚清潔同埋做保濕
戒奶類同高油份煎炸野

疤嚟，冇得搞，
可能激光得

屌你清下黑頭先

好想幫樓主清黑頭
綁住佢用針大大力禁
好似強制射精咁等啲黑頭咇出黎

去美容院搞啦，順手清埋黑頭

10間有9間都係呃錢

真係冇得救？

幫推

圖

咁由得佢啦，最緊要唔好俾人呃

似係疤喎 不過都有機會係疣
我個鼻都有兩粒
又係冇擠過但都凸起左一粒咁
已經成六七年都仍然未變返平
之前問過皮膚科話無論係疤定疣都可以做CO2 laser整返平
不過都要二、三千

我都好多黑頭 可以點搞

lm

老老實實黑頭呢種問題要內外夾攻

如果做磨砂會搞到皮膚愈來愈薄
到時會更易有敏感同皮下微絲血管好顯眼
針清都一樣係超傷皮膚
我自己都係情願比多少少錢
定期出去做Hydra facial
自從做完之後皮膚好左N倍
不過咁就每個月多左筆洗費
（大概$700）

至於內就係指中藥啦
不過我試左好多年先搵到個後生女醫師係真係work

要戒埋奶？

我同你一模一樣！ 上網做過Research 呢一類凸起物係Scar Tissue黎 普通搽野係唔會整得走 好似有個技術叫CO2 Laser可以整得走 但我都未好深入研究呢樣野 我都好想個鼻變番平滑呀

隻眼似幾靚

如果CO2 laser真係可以搞得掂我都唔介意去做
但又聽講有人復返，粒凸物出返 所以都唔知做唔做好...

巴打有冇興趣一齊揾方法搞掂佢?

用黑頭貼，用時出番相喎

求問邊間皮膚科

二三千好平 上網查親都要很皮野

試過做Laser，明顯平左，不過做完要勤力啲清印

做幾錢 有無好介紹

黑頭我都有，可以點搞

印係紅平印嗎？ 我都想做。寧願平好過凸

求中醫名

睇開佢d片,好正

想奶

你fb/上網search熱能氣化
我之前做過一間係尖沙咀嘅美容院有做
係fb會搵到呢類好似清油脂嘅片
佢地話呢類係深層油脂粒
呢個treatment大約係有枝針拮入去
再好似啫膿咁推晒啲污糟野出黎
果陣佢都有sell我
400蚊做一粒
但我唔敢怕痛就冇做

有冇想過

就算你個鼻變成點都唔會有人留意你

ji暗瘡後無搽消毒藥水感染了 我都有 好似救不回來了

睇唔出 咩黎

同樓主一樣有黑頭+凸肉，留名學嘢

認真 買部洗面機用下 清黑頭好有效
凸起個啲似油脂油

lm
我都有粒係面，仲要有印

但我冇擠過都有呢d野

我都有依種增生性疤，仲要係兩大粒係鼻頭
杏仁酸，A酸都用過，
只係搞到個鼻嘅皮膚越黎越薄，完全冇用
已經五六年
可能真係淨係可以靠醫學美容

生左係底層既暗瘡
要比人清
一係自己搵d藥膏谷佢出黎

去過針清都冇用
有冇推介

求介紹facial

同求
如果一個月只係七舊水，都還ok, 負擔到

你個鼻好核鼻呀 吔k啦

可唔可以擠晒黑頭再影多次?

我都同你一模一樣，去過私家醫院睇皮膚科，醫生話係增生性疤，以前生暗瘡時處理得唔好，暗瘡菌入到毛囊/皮膚組織，底層發炎，跟住皮膚會自己生返啲嘢出嚟修復，所以會凸過一般皮膚。
唔洗咁灰嘅，醫生話好多人都係咁，可以做laser，不過好貴，要逐粒逐粒計，勸你唔好亂咁揸嘢，唔好亂去美容院搞，搵間信譽好嘅皮膚科做laser啦

同你一樣

同樣, 跟左幾年

美容院係俾D本身皮膚唔錯既人去令到自己皮膚更加好
有暗瘡呀, 印呀, 及早求醫, 好認真

咁巴打你有冇做過laser...效果如何？ 我都想做，但唔知邊度先信得過...

我2年前都係咁，不過得一粒，但大好多，去做lazer，發現入面勁深同埋好多污垢，不過整1粒都收我成千

不過之後有個洞仔係個鼻到

想問下個下巴有d好似油脂粒咁既野有時會腫起
但唔痛冇膿 冇野支到出黎 望落有少少白色咁

我都係咁

即係凸變凹?
好似毛孔細細定好大個凹位

認真答你 疤黎 要打co2 laser

暗粒 要去美容院做針清
但痛到仆街

食A酸有冇得救
我有好嚴重黑頭問題

去美容院做一次大清潔 針清晒出啲黑要出黎

然後每日都必需要做

早晚！

岩用既洗面啫梨👉🏿爽膚水👉🏿收毛孔保濕精華

Tg me

做針清其實仲傷皮膚同大機會有疤的

食藥/ 打類固醇針
去揾皮膚科醫生

樓豬都係去睇醫生啦
我自己都試過比成皮去美容院
結果冇分別

唔好去美容院
針清完D皮膚傷撚晒就仆街

有無人去過壹美健做激光？聽講8千做十次
Btw同樣有呢個問題

薄都唔驚，最驚係生返出黎/凹左

等我黎分享下經驗。

呢啲叫增生性疤痕，我鼻都有唔少，然後去皮膚專科醫生做過co2 laser，同一個位做左兩次，都唔可以平，改善左4成左右。一次4xxx。
同求解決方法

多謝分享
可以改善到4成都好過冇，巴打介唔介話我知你去左邊打co2?

THX

巴打幾靚仔

LM 我都有一粒
初初以為會自己好 點知跟到e+

幫推學野

一星期後紅，兩星期後變暗暗地黑黑地要full多啲mask去印

我搵開阿媽啲friend做，第一次幫我大清，成個鼻好似爛哂咁 嗰次真係兩星期後先見得人

冇遇過呢啲問題 好奇留名學嘢
Btw鼻型好似幾好

直接做整容手術會唔會好D

我都係搵左個後生女中醫師 好細心
我d暗蒼都好到7788

咁巴打d印幾耐先退晒d印？🤦🏻‍♂️

有冇巴絲試過打類固醇搞掂到呢d??😐😐

係邊到做 幾錢

中環史x祖。
佢其實都幾好！我都想再去睇

想問下我呢d有冇得搞
食過a酸都冇用

問題應該唔係呢度

咁係咩事

你呢d唔係疤，只係暗瘡+紅印，應該自已好得返

應該無乜得搞，我估你以前呢個位成日生完又生，增生個d血管已經唔識自己退

呢個位以前成日生
就算食緊a酸個時都會有時紅腫
Laser都冇用？

我唔係專業，只係以前成日睇皮膚科，問過類似問題，得出黎ge結論通常都係你可以打laser，但係唔好expect會好好多。所以你要自己衡量下，你接唔接受到俾幾皮做laser好得一兩成

鼻頭有一粒，
求CO2 laser介紹

皮膚科還皮膚科
我係睇完醫生之後再去APLUS問價
雖然APLUS唔係最平最好
但唔想會有人sell+唔需要驚佢唔係用原版儀器做的話
應該都係呢間會比較好
佢係計時間咁計價錢 唔係逐粒疤/疣咁計
最短10分鐘一千 最長40分鐘就三千
(不過係兩年前價位)

我searched左CO2 laser好耐，暫時睇來有3個地方做好似比較OK

1. 中環陳x里
2. 中環史x祖
3. 中環陳x釗

1,3 都係laser 專家，而3係youtube有channel(佢係Australia開左間中心)，有d片仲有佢幫人做laser，好似好pro，有興趣了解可以click下面條link去佢中心個channel

至於2，好似係三個入面最平，樓上有巴打做過2次laser粒凸野平左4成

以上係我小小summary，歡迎大家(特別係過來人)可以比多d唔同提議/comment下佢地邊個好
d，我地呢度好多人都比ed疤困擾得好辛苦

我係睇銘德中醫診所果位女醫師
真心貴 診金$200 一日藥就$90
但真係第一日食藥就感受到有改善感覺
果位醫師好細心 果時堅持去睇左一個半月
現在已經唔需要食藥 都保持到減少出臉油

利申: 真金白銀去睇症的前病人一位

洗臉機呢類產品… 其實同磨砂/鼻貼一樣 會令皮膚愈來愈薄
出現黑頭係因為皮脂分泌過多 靠外面不停磨薄角質層其實真係冇乜幫助
我幾年前都係試用左一年洗臉機 結果黑頭冇改善 而且搞到皮膚愈來愈薄 鼻翼出好多微絲血管

如果唔想被sell+用正版儀器然後又有少少經濟能力
都係去APLUS做啦 不過實有人話我係打手
我都想知有冇其他美容院係唔sell人又唔會要你買套票

有錢就簡1. 機最齊 香港算係最有exp打laser既醫生 我自己係浸會醫院打

係咪黃x祥? 效果ok嗎?

我諗簡1真係冇兩三萬都唔使諗

去黑頭推薦b liv
就咁早晚搽 啲黑頭慢慢無曬

其實黑頭 我自己用緊kiehls白泥
黑頭真心唔驚，遲早搞得掂，但d凸野就唔係咁易

之前都試過 好難搞
係後尾上網搵搵下盲中中咁去左試一間上門既
佢係由內到外咁改善皮膚質素
暗瘡好番8成有多

皮膚科？

類似皮膚顧問
佢一開頭會幫你排毒先 之後你可以考慮上去做facial
我做左4個月度 好得好快

終於見到有人講呢樣
我都有幾粒生左幾年
食咩搽咩都褪唔到就放棄左

ed應該得laser先有機會救到

間野已經結束營業

Google show果個已結束營業係指過左辦公時間…

Op有冇試過用pair暗瘡膏 可以消炎

我塊面出呢啲bump 隔幾日之後會慢慢變暗瘡 （有膿嗰種 ）
之後發現喺啲bump出現嗰陣就揸呢隻暗瘡膏就好返冇變膿瘡

但我friend用過一啲用都冇

20歲個鼻就咁 去美容院吧啦

冇用過pair，但有試過特麗仙暗瘡水同白兔牌，2個都唔work 粒野依舊存在
我諗pair都應該唔會幫到手

白兔牌我都試過 完全冇用
暗瘡膏都有唔同成份 pair似消炎藥多啲
Oxy 就吸油勁對付見到膿嗰種瘡有效啲

應該就唔係 以我做左暗瘡仔咁多年 應該係太耐冇清塞左 用下磨砂洗面（幼砂）輕輕磨下2分鐘 事後用返爽膚水 記得一定要搽保濕 太乾都會生呢啲令皮膚不斷產生油脂搞到塞左

講多小小
我見你冇樓上個啲咁嚴重 可以試試我個方法先 一個星期2次 磨砂用Neutralgxxxx 黃色個枝 屈銀紙有得買 佢啲砂夠幼唔傷皮膚 係皮膚醫生介紹我用

其實我都有用磨砂...但粒野都係係度

我白免牌用係面work，但個鼻就唔太work 下次試pair🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

Dr.Wu嘅杏仁酸清黑頭有冇效

丫朗做咩影自己個鼻上去...

咁APLUS幾錢 有冇巴打打過

100%係疤黎
唔好再聽人講話係咩暗粒啦
就算唔搞D倉 生完就會變凸疤 體質黎 我都係咁

只能等生新完瘡後查D除疤 等佢唔好變疤
舊既就要打激光/醫生整

黑頭果D就睇輕鬆美膚既靠腰文
上面話除黑頭D留言9成廢話 咩磨沙 泥 針清 只會令黑頭愈黎愈嚴重
一個醫生講既/一個商家SALE講既 自己諗啦

不如諗下係邊到做LASER好過啦

巴打係醫生？

屌我都係咁 之前晒左成千蚊去美容院搞 但冇耐復發

巴打而家決定去邊睇 我都想去睇醫生多過再去美容院

我仲諗緊邊度
但一定唔去美容院

巴打係做laser 復發？

想知得唔得

我話輕鬆美膚個專頁係醫生姐
唔係想搞串個PARTY定點
只係唔想再有人好似我之前咁日日充滿希望咁買呢買路好努力咁整整整
點知愈整愈傷塊面 信錯哂行錯路 只係一班收錢打手左吹右吹 正仆街黎

好似D爛鬼MASK咁一唔用就會好似乾到脫皮咁 之後再用番又馬上冇事
其實係整傷左D皮膚唔健康脫皮 惡性循環
用左EZSKIN幾個月先健康番D 就算唔用都唔會脫皮又紅又乜

諗下身邊D人 大把人冇用護膚 但點解D皮膚都冇自己咁成日敏感又紅又脫皮又乾?
有冇人冇用護膚會話自己係敏感肌?
根本用垃圾仲愈衰過唔用

我冇睇過鐘經x，所以都唔sure...

其實出面實在太多醫生，我地未做過既真係好難揀
我諗識搞呢d凸疤既醫生係hk十隻手指都數得晒，畢竟大部分人都係凹得我地咁唔好彩係凸

我自己好暴力 會死支爛支支出黎
整損表層皮膚 咁多d菌接觸到個傷口就會谷出黎
要反復幾次先得
通常都有疤 唔好學

我都係做好多野想搞好皮膚 都搞到敏感
試過做果酸 + laser 爛面爛面成年
用好多人用嗰隻mask 敏感
用la Roche posay標榜冇任何致敏原材料既lotion 敏感
用Julique成$400 一樽保濕cream 敏感到仆街

宜家用緊肌研百幾蚊既gel 冇敏感但呢啲gel長期揸塊面好似反光咁 到下午已經好乾
但唔敢亂試其他野喇

Between 我意思係真心問巴打係咪醫生 冇話你搞寸party既意思

可唔可以比個名我？

我之前都有好多，鼻邊都有
之後有次因為染髮搞到皮膚敏感起晒粒粒，睇醫生比左盒仔類固醇藥膏我搽面，好返之後連呢d 凸起都無埋，算係因意外有收獲
當然我唔鼓勵你特登搵黎搽，始終皮會變薄

咁都好🙈起碼冇晒d凸粒.
巴打d凸粒有冇返發？定係已經斷尾？

同埋想知 如果新生個d暗瘡，要搽咩先唔會凸起? 我試過咩都唔用 等佢自己好 但都會變凸疤。有冇巴打有心得?

冇問題呀
但係同你講聲先 佢唔算好平 同埋一開始要跟足晒佢幫你安排既野去做先會有效
費事啲人話我幫手宣傳
我地可以tg講～

Dermatix

睇成份做人 其他牌子有D主要靠植物精華 真係得淡笑

邊部好

lm sin

c打又睇中醫又做FACIAL?

咁你真係要睇下輕鬆美膚D觀念&4GO巴打&同學下睇COSDNA參考下D產品成份

幾個所謂既防敏感既大牌子又係搞笑既

依家最緊要令你D皮膚健康番 起馬都要三個月半年
嚴重既洗面都只能用清水洗 溫室溫度 寧願凍D都唔好太熱

我冇你咁慘出埋去比人做果酸同laser 你係咪本身都係暗瘡底? 完全係自殺
我見到輕鬆美膚D病人 都知咩事 比人打到有埋酒糟最慘

一傷左 之後用9.9成野都係痛撚到仆街嫁喇 又紅又暫時會生少少疹凸起咁丫MA
我用過喇 我果時都係咁

樓主果D唔同
係石頭瘡之後慢慢縮細 去到某個位就會停左變硬

但dermatix官網寫唔用得係未癒合傷口度

即係粒瘡仲係紅，而中間有白頭個陣，好似唔用得？

我個d又未至於大大粒既石粒瘡，反而係d細細地，紅色中間有白頭個隻，之後好返(變返肉色)，就凸左

睇過Cosna 諗住用黎揀防曬
左揀右揀 買過兩支唔同牌子
一支搽左一有太陽曬feel到唔對路 熱熱地痕痕地咁
另一支冇事但油到仆街
宜家除左保濕cream乜都唔搽

$700 冇加支TNS?
你覺得支TNS值唔值得加？

lm 學野

冇錯
好認真講
搵到岩既中醫睇+定期做深層清潔(我指去做hydrafacial 以前細果時用黑頭貼同磨砂果d只係令我皮膚更傷)
依家我皮膚真係好過以前好多倍
好多身邊朋友都話好想皮膚好
但我一講要話要睇貴中醫同做facial就打退堂鼓

講起睇中醫呢度 如果真係唔buy呢套既巴絲打就唔洗理我啦
但如果都仲對睇中醫唔太抗拒既
都要提醒下 唔好一去睇中醫就只係話"我想改善乜乜皮膚問題"
皮膚係身體入面健康與否既反映
好似我咁 以前臉油多到一日會用到15-18張臉油紙 搞到黑頭多毛孔大
根據個醫師講 係同我本身長期都易緊張同胃酸倒流有關
本身我都唔係太信中醫果套 但依家醫完一輪之後真係work就改觀左少少
如果有人想靠中醫改善皮膚問題
除左要搵個真係有醫術既中醫師之外
自己都要諗下整體上自己身體、作息、情緒之類各方面本身有咩長期問題然後同個醫師講返
咁先可以對症下藥

冇錯 $700係冇TNS

我有試過係佢推廣優惠果時加TNS
不過老實講我又唔覺得有咩大分別
始終去做hydrafacial都係想唔傷皮膚既情況下清走d黑頭
之後話咩要收返細毛孔、緊緻果d 都係靠平日唔好亂刺激皮膚以及自己身體要keep住健康先得

有d人覺得$700淨係做清黑頭好貴
去做針清、用黑頭貼一定係平好多
但我自己人體實驗完之後發現得hydrafacial真係可以唔傷皮膚但又清得算乾淨
以前細果時唔識野 成日用黑頭貼
搞到個鼻d皮膚傷晒 好易受刺激搞到變紅同微絲血管增生
至於磨砂真係晒氣啦
d黑頭係毛孔入面 d磨砂係表皮上面磨黎磨去
除左刮傷皮膚之外 我真係諗唔到會有咩效果

當然 如果有人有其他方法都可以唔傷皮膚又清到黑頭又平過做hydrafacial 我都洗耳恭聽

DLLM 原來咁貴 我起碼有十粒

呢個post 出現左好多次hydrafacial

我自己諗住做hydrafacial 好耐，只不過
加埋支TNS好似要$1,200? 我未做過不過覺得好似年齡肌/乾肌會適合啲
Thanks 絲打，你幾耐做一次?

出面好多咩aqua peel silk peel 唔敢做，都係覺得hydrafacial 美國公司信心大啲

有冇人揾過陳x里睇ed凸疤？
唉...掙扎緊book唔book佢睇好

2 個個幾錢一次？同埋好似分全面同局面laser
局面會平啲

呢層要等樓上個位巴打解答返🙈 因為我都未睇過2

有冇人想去台灣整

香港果d 睇d評價都好多衰 都係話為搵錢冇醫德 睇幾分鐘就叫人走

呢個台灣痘疤女皇反而睇得出好有心
係咁去交流研究新技術
可能仲平過香港tim

岩岩睇完ptt又好似唔係幾掂
又可以話做Subcision仲好

subcision好恐佈，成支野插落面 多數留疤

好似話合埋變成一條疤 好過咁明顯
失小搏大
好處係好明顯改善到囉
唔似激光可能打好多次都冇用

介唔介意幫幫手比多d資料我地
年份 價錢 地點
最好有埋對比圖激勵下 不過冇都明既

好 唔該哂
你果時都係上網睇邊個好就去馬?
唔知面既凹凸疤可唔可以搞埋

唔該晒
想問下巴打 機械磨皮1次要幾耐先好返？ 同埋做完有冇留其他疤/後遺症?

我激光咗

巴打去左邊度激光? 求打救

有冇人試過搽a酸 work?
之前search過有人試過搽0.1% a酸 1個月冇左..

請問係邊間
Thanks!!

唔係應該對付凹洞用激光 凸洞要磨 ？
Btw幾錢 係邊到做 求介紹

潮流台？

唔係放邊 連仔又on99咁 唔開護膚化妝台

我之前係中環DrXx Clinic打co2
本身鼻d毛孔好多好粗好似火山口咁向上凸
打咗3次，平返好多，不過d毛孔都仲係度，但細返
而肉色凸出來果d深層油脂粒有2，3粒好明顯
做完我覺得冇乜太大分別
有間叫vinxxbeauty,清黑頭出名⋯⋯
我見佢有得清深層油脂粒
有冇人試過？

我見好似ok,但唔知用乜嘢原理清

你講到血肉橫飛好恐怖

痛唔痛

嘩呢個好誇張

係。但係我見佢一次就清到咁樣
我見佢Facebook都好出名下，好多參考圖
但佢就冇講用乜嘢原理去清

好似叫熱能氣化
有冇絲打知係乜嘢黎

巴打 你凸起既情況去到邊，介唔介紹比張圖，d凸粒 3次co2 真係冇平過?

嘩== 頂好驚有日變成咁
個鼻真係唔使要

我果d影相唔覺，真人會覺d
feel到唔平滑囉
我覺得冇乜，係收毛孔一流

巴打 係咪HB
我都上過去咩都冇做收咗800蚊 齋資詢
佢叫我做4次Co2 佢話叫姑娘打都得
好似3xxx幾一次 我未做

Co2真係冇效？
我去另一間做皮秒
佢都係叫我做co2
收毛孔皮秒都ok

Yes..不過因為我好朋友識個醫生，所以有優惠
仲要係醫生打
做手孔。凹疤係work既
深層油脂粒真係搞唔掂

Co2收毛孔孔，凹疤係work既
但深層油脂粒對我來講冇乜效

醫生都話呢d係油脂粒 唔係凸疤咩

咁巴打你個d凸粒係軟定硬，我係度諗會唔會你個d同我地個d唔同

唔係，我果隻係果排勤力清潔會好d
一懶果排就好明顯

軟架

圈住果堆，明顯凸凹不平，但又唔係話好嚴重

下 你個d勤力清潔會自己收細？ 我個d唔會
你個d係咪出暗瘡而成？定係自己凸起？

係冇咁明顯。唔會收細
我都唔知
應該係細個成日自己吱黑頭暗瘡又冇事後䕶理搞到咁

周醫生d皮膚好到呢
算啦 我打算係佢到做
叫姑娘做算 佢做要2倍錢好貴
想問下做完co2 大約幾多日 出得街？
同埋痛唔痛 我好怕痛
我都係朋友介紹

你le個價錢都係姑娘打
咁佢真係平好多俾我
唔痛，係打完之後d麻藥過咗有少少腫痛。
大約一小時就冇事
其實第二日就出到街
佢會慢慢結焦，大約一星期左右就冇哂事
第二日開始就full多補水面膜，cream...
唔好有甚麼酸性。美白果d..
純補水就ok

佢同我講 我打個度數好細
佢主要打d大度數wo
咁我plan去打先

巴打 打完可唔可能上落update返個情況?

*可唔可以上黎* (上面打錯)

冇咁快 佢話一次俾曬錢 會平d
起碼要2-3個月先去做

唔緊要啦 做完update返我地就得

呢個?

屌你 好似係

仲有冇巴絲可以分享下經驗

仲諗緊做激光定磨皮

我都係

激光風險應該會細過機械磨皮，但機械磨皮又好似效果會好d

巴打你個d生左幾耐?

磨皮比較有用於增凸性疤痕？
皮膚有小小凹位想清埋佢

三年以上
下個月諗住試下睇中環史x祖

咁你個d有冇變大
我個d好似愈黎愈凸

我應該都係今年內睇，但仲未諗到睇邊個
巴打睇完上黎update下

無啦 一直都係咁
但睇到史x祖啲人評價佢麻麻地
800蚊診金 又話又貴又無乜用
好煩 唔通去美容院

個個醫生都有負皮geh.
同埋要做都係揾返醫生安全d...
美容院驚佢亂黎

暗瘡擠唔淨埋左口就咁
心口都有一粒
自此一定擠乾淨

如果冇疤既位都磨...咁磨完個鼻d皮膚會唔會永久變薄左...?

巴打，我想知你做完平返晒，之後再生暗瘡會點處理? 查暗瘡藥?
因為我都擔心做完，遲d生瘡又變凸疤...好驚跌入呢個無限loop度

喜療疤有冇用?

巴打，做完可唔可上黎update下我地??
呢度好多人都比同樣既問題困擾左好耐

凹疤可以去邊度醫？

法國醫院laser醫凹疤好唔好？

去美容院有得清

我明。。我個情況都唔係好嚴重個隻，但都係過唔到自己個關

其實我之前仲諗住問你有冇興趣一齊去台灣做，諗住可能做完之後一齊share住宿，係個邊留耐d方便覆診，但因為我要去到8月先有假，所以就冇問到...

點都好，希望你一切成功，做完真心希望你話返比我地知，得既就幫到大家，唔得既大家可以再試其他方法(e.g. laser各樣各樣)，互相幫助。

Wish you all the best!

毛孔大有冇得救

毛孔大做pico laser就得
你search下

睇個鼻都知樓主好撚靚仔

咁聽落都好似ok安全，洗唔洗包崩帶?

同埋我想tg你架，不過唔知點解我connect唔到tg

好
話說巴打你係咪做全鼻？佢收幾錢？

都ok既個價，希望真係搞得掂d凸粒啦

巴打Good luck !

可能佢都覺得機械磨皮最適合，所以就冇推介d咩

好事黎既，至少感覺上唔係個d亂sell人做呢做路個d醫生

我d黑頭好多
用gel plus 之後用troiareuke cell energy mask再用黑頭貼

係試過最好方法
非打手

一次？

巴打可唔可以放張相你之前同好番之後個鼻位 想知個醫生得唔得

好在有呢個post
前排period 前爆左粒石頭瘡係鼻到
呢家又係有粒小凸肉
好在呢家知激光解決到，都安心少少

hi 巴打 想問你做左未 可唔可以update 下`

同問

有同樣問題好幾年了
一直無理過
如果幾千蚊去台灣搞掂到我都有興趣
唔知可唔可以一齊join？

點解會生嘅？

點樣防止會生？

留名

同問
聽講打類固醇針可以打平佢
但係有機會復發/劑量多得濟打凹左

有冇人做左分享下

Push

有無包膠??